[原創歌曲] [廣東歌] 雨天劇場 - 希望大家支持一下 :)

如果鐘意既就請比個like ,subscribe 同開心share 喇 !

雨天劇場
詞曲唱：me

A1
下了一場大雨
劇情突然一轉
從沒有打算
演出這樣的穚段

B1
仍舊記得和她 於這一處
唇上最初同享 一絲溫暖
情路似兜圈
終點起點難估算

Chorus
為何給我 預約一場
刻骨的 雨天劇場
旁白輕笑 道出真相
從來配角 就是這樣

然後一句 妳換了對象
終於要 贈我心一槍
難道心碎 碎得漂亮
也可換來誰欣賞

B2
如若我可重演 每個片段
其實會否彌補 種種失算
還是這恩怨
終輸給一場風雨

Chorus 2
為何跟妳 沒有一場
溫馨的 午間劇場
旁白冰冷 道出真相
淪為配角 就别妄想

劇本裹 注定要開這一槍
蠢得我 信共妳 一生一雙
原來觀眾 喜歡欣賞
這種劇場

如果覺得唔arm聽既都可以留個comment, 等我下首可以再做好d

啱啱聽咗巴打幾首原創作品，曲詞都幾高質素貝多芬的情人有d 以前陳輝陽作畀Eason嘅給愛麗斯嗰種玩法，就這麼同埋佳節閒人幾有意境。建議巴打編曲編得厚少少，可能加多d strings同鼓會更加入耳

多謝巴打建議我都覺得d編曲張力唔夠
會比心機再研究一下！下首歌一定要捧小弟場